去日本自駕租車 想大家俾下意見

話說十一月去十日遊中部昇龍道
會自駕遊
以下兩款車係心水
日產cube Z12
豐田 Roomy

兩款車都係車仔細細 玩樂型
Cube之前揸過 好得意 又闊落
Roomy就新車款 1000cc

其實我只係兩個人去
所以都ok
大家會點揀？

Cube

Roomy

有10年牌揸開車
唔好同我講話咩唔好累人嗰啲

租車咁高要求做乜
夠坐夠放喼 搞掂
想泊車再方便 揀返矮身車 泊車lift易d
揀款真係on99

我啱啱去完日本租左部mx-5 仲要係棍波，點睇

Btw兩部無乜分別，睇邊架平囉

屌以為咩辣跑
呢D咁既車揀部大行李咪算Q數
玩樂性算數啦

睇價錢食飯啦
渣幾日咁多要求

有乜好問
中意邊部咪揀邊部

揸架未揸過啦
同女人一樣

去旅行代步姐 最緊要平
一樣價錢 就Roomy 香港無 同埋 2個人放喼方便

揸開車就唔會簡細車

租prius

gtr

mx5好玩點同

樓主嗰兩部是但啦

行80實夠

想租架雷諾

如果揸得遠揸得耐就揀架舒服D啦 aqua果級電油車都唔係貴好多

咪係
上年去自駕租左部wrx

唔覺Aqua有幾舒服

你揀完 最後拎車咪又係另一款

兩個人 Aqua都夠 即係prius C

去左邊頭黎
我都想租，不過好似都幾貴

S660簡直無位放野

Aqua沖繩揸過 都算ok
不過諗住想再闊落少少

五次自駕都盡量揸唔同款
試下唔同車款
nissan note
nissan latio
toyota chr
honda fit
mazda 3 hb

沖繩呀

好坐夠位放野咪得囉

咩租車公司 介紹下

去omoren租

Speed rent a car and佢個網勁簡陋，同埋係日文譯做中文，會有啲怪
仲有波子租添

2個人無撚所謂啦
kcar後座擺喼點都夠位
睇價錢同想揸咩款囉

租Kcar 無問題，但會行高速同大斜就免啦

玩昇龍上金沢白川租架1500以上好啲，免得拉龍啦

叫你買車咩
夠用就得啦

上公路唔好揸細車
日本車本身已經輕身，揸上公路過百架車太飃
有大車洗過會扯郁架車

日本高速公路好大風，渣架大啲隱陣啲

roomy好撚飄
上次喺北海道租過 喺公路大風啲都飄過隔離線
揸vitz反而冇事

租Fit gk5啦

新既一定安全啲，完。

不過我自己習慣買好多嘢，帶好多嘢，所以七人車首選，又穩又有空間感，日本打野戰好爽

上次租三日渣左3-400km, 租左部新mark x 好爽
不過好貴，租長d未必捨得

邊到打野戰

大架啲安全啲

呢啲唔夠力 有風阻 高速公路要地板油

梳,鳩UP下

其實七人車就最好既,力水夠,空間感夠,有時玩到攰,上車抖下又得

你手車屎ja

咁咪唔好開咁快囉，趕住去投胎咩！

唔係快慢既問題 係力
試過係高速公路有暗斜架車唔夠力上

請問係邊一間可以做到棍波？睇過好多間大租車公司都冇。

去到佢真係比依部你先算啦

一定係搓1500cc起跳啦 咁多highway一定簡部大cc

我租嗰間沖繩先有
叫 speedrentacar

我點名要 fit 都實有